行緊Everest base camp 有問必答

今日第二日行到Namche

想唔想屌西

騾仔西大把

不安

好好珍惜有得上網嘅日子 過左Tengboche就無得上

而家應該好撚凍。

有得上，買Everest Link。不過好貴

同香港濕凍點比？

準備今年年尾去

想問：
一行幾多人？包團定夾外國人？
係咪到左加德滿都既thamel 先搵guide?
幾錢同預備行幾多日？我見快既12 hea d既 16

沿路竟然上到網 爸打一路平安

咩分月份最好？
帶左咩裝備？

成個trip 會預幾日？

秋天同春天最好 天最清
之前岩岩好過左旺季去
聽個trekking guide 講旺季會非常多人 可能會同大東山有得比

6usd得200mb
打幾個whatsapp call就無曬

巴打去唔去埋lhotse base camp?
早排去左abc 諗住下年ebc plus lbc gum 玩

48蚊 200mb唔算貴喎
巴打你video call定signal差咁快冇哂